[League of Legends][254] 有無人NA DUO

1

1001

ok

Duo

你 留 下 的 輪 廓 指 引 我 黑 夜 中 不 寂 寞

茶餐廳小朋友急屎媽媽一手篤入屁股 網民：失傳的一陽指？

唔知咩性病，唔想做人，香港醫生冇冇醫德

@aesope82368

kvole die twice

力

要search先搵到呢個po

系 我扑左樓主

留名NA ser

this樓主搞到個po冇哂人

5河屎道

五河toyz帽

返工做狗既時間過得好快

執粒了
有冇老細收留

睇下邊個條底褲可以收留你

km成日唔著底褲
搵你了

跟文識買波 洗撚返工

@km

樓主利狗

跟文識買 針左了

樓下賤種

樓上文識

樓上隱性0仔

快點幹我
興奮到模糊

ho

係到扑埋u

有 1 個新回覆
Show Blocked User - 張凱棋醫生病人

望清楚d 男人黎

就係咁先扑你

當年我爸拿水管抽我們
我們也是一聲都不吭
你現在要跟我們忍刀五人眾過不去
那我就讓妳清明節也過不去
正式開戰帖在此
余老師看到這篇文有種不要跟我爸說
媽的貢丸

貢丸

媽的貢丸

4月5日就清明節 開戰了沒有?

好似研雨

短頭髮好柒

咁搞法

好正 大波D仲正

搵到D好野同大家SHARE

vandarkholme

有無寶多六花H

睇小D卡通片啦 睇壞腦呀

靜

Why???

5g

冇北美巴打??

KISUM

主席個腦

妮可ad 仲有無得玩
點解佢AD 咁勁既?

還左darius 510先出聲啦屌你老母

今日先知自己未扑革命

無玩幾個season

而家玩返，laning 唔識玩近戰英

樓下愛食爭鮮

樓上陪我食爭鮮

樓下愛爭鮮 wasabi 點先

樓上陪我食爭鮮 唔點豉油

花狗與你日夜纏綿 連文音也不夠淫

幫手作

邊間教會

當潮流愛爭鮮

樓下愛爭鮮 wasabi 點先
花狗與你日夜纏綿 連文音也未夠頭

面面貢得閒 請唔請人

無 有冇大茶飯搞

跟你搵食

我又跟

滾啦有囡巨

俾人減人工

又話比人炒 呃人

差唔多啦

VS 成立女子隊伍後風波不斷，先是被 5 ban 輔助及展開大屠殺，後續又有隊中上路選手的 Tr1ggered 於個人實況中用相當不堪入目的言語怒噴原為輔助選手的 Ankote。在 3/24 日，LCL 春季賽的最後一戰，VS 仍然無法取得春季賽的首勝，這代表 VS 成為全球《英雄聯盟》職業聯賽中，唯一的 0 勝隊伍。春季賽的結束，終於讓 VS 女子隊秀下限的職業之旅告一段落，除了比賽場外的各種劇場，還是由統計數據帶大家看看場上的她們是如何被震撼教育的。

根據 Game of Legends 的統計資料：

平均遊戲結束時間：21 分 37 秒（扣掉幾場被刻意延長的比賽，這數據可以下修至 20 分鐘內）
平均每分鐘落後 842 經濟
前 15 分鐘平均落後對手 11005 經濟
平均每場 KDA 比 0.2（5.8 殺/25.9 死）
14 場比賽掉了 28 隻小龍
地圖物件方面，14 場比賽只吃了 2 條小龍，預示者 1 隻，0 隻巴龍
從這些數據上可以合理評估，Vaevictis eSports 的實力至少比職業隊伍低二個檔次以上，在台港澳估計就是大專盃的平均水準。希望 VS 在夏季賽時能換一批好一點的選手，不然推廣女性電競選手的目的不但沒達到，還會讓更多隊伍拒絕使用女性選手

PENTA GAY>>>>>>>>>>女子隊

is

1883

02018

7巨請人? 低你人工500搶你飯碗

9500 6日12 hrs
u ok?

我8000就夠了

點夠你黎

冇玩

你去完台灣返到黎會唔會比人炒左架

住返km底褲有免費3餐

叫km洗走你先

感染d痳疹 惹俾同事

5ho

7巨去台灣睇動朋2

咁賤既咩
我星期日都去台

去住力狗條底褲啦

見到7巨咁得閒上黎 就知被炒不遠矣

米尾

差唔多了

man know

腎b

樓上利狗

樓下力狗

樓上型男

樓上住我底褲

樓上粒LIN長過7巨JJ

樓主傻西

酒仙

有無樓主TOYZ帽 JPG

矛

想同yin粒lin格劍

格過 唔夠抽

死gay佬

笑什麼

只有你gay佬

聽日就星期五

好想返工既咩 哥哥

跟財經台巴打買947 1.14入

無股市呀

7巨肯請我未

六日跟文識起草皮啦

禾刀比人炒jor

通形咁尾機點玩= =

花狗與你日夜纏綿 連文音也不夠頭

［突發］金鐘入閘大堂好大煙

岩岩先經過

下一站金鐘 下一站金鐘

原來炒電梯

電梯師

話事師

被炒師 7SS

借條底褲黎

好

地鐵咁既服務質素又加價

金鐘站爆炸

燶撚哂

燒歡

6合彩

9303 28-03-2019
21:05 六合彩 19/036 期 4 + 6 + 9 + 16 + 22 + 26 $10
$10.00
9304 28-03-2019
21:05 六合彩 19/036 期 6 + 7 + 11 + 13 + 16 + 19 $10
$10.00
9307 28-03-2019
21:07 六合彩 19/036 期 10 + 19 + 22 + 28 + 33 + 37 $10
$10.00
9310 28-03-2019
21:08 六合彩 19/036 期 11 + 28 + 29 + 32 + 34 + 38 $10
(運財號碼)
$10.00
9311 28-03-2019
21:08 六合彩 19/036 期 2 + 8 + 10 + 15 + 24 + 25 $10
(運財號碼)
$10.00
9312 28-03-2019
21:08 六合彩 19/036 期 18 + 22 + 26 + 29 + 30 + 45 $10
(運財號碼)
$10.00
9313 28-03-2019
21:08 六合彩 19/036 期 1 + 3 + 15 + 19 + 20 + 24 $10
(運財號碼)
$10.00
9316 28-03-2019
21:09 六合彩 19/036 期 4 + 7 + 13 + 14 + 16 + 19 $10
$10.00
9319 28-03-2019
21:10 六合彩 19/036 期 12 + 21 + 23 + 28 + 33 + 40 $10
$10.00
9322 28-03-2019
21:10 六合彩 19/036 期 9 + 16 + 41 + 42 + 46 + 48 $10
(運財號碼)
$10.00

lm

中左分1000000比你

祝中

等文識助養小妹

中左

ging到

#2梁文音 • 54m

0
1

#168
KS_Sona
•
2 分鐘前
#2梁文音 • 54m

0
1
0
1

乜野toyz帽？ 認錯人？

我都中左3個字

CHING識唔識呢條柒頭

邊個泥 屌你老母臭屄 我搵人duo問埋d野九唔搭8

系

7SM

#27
名校Secret
•
12 個月前
要嚴肅整頓小圈子post

今日下午4點我會出版規 大家務必遵守

CHING有版規未 等左成年= =

叫雞d人好小器

love man know

damn u

WHY

雞賢

你就雞

統神「我流」挑戰《隻狼》，竟然無格擋、無鎖定擊殺 BOSS

리즈 needs u

김립

@花狗

當潮流愛新鮮

愛爭鮮

好搶口

話事話兩次

有沒人陪我輸一場電腦

我

real?

sleeping la

樓主做緊功課😥

涼

《又一城 ‧ 電競英雄盃》

話事沒法擋

識破

偷雞

hi

TSMTSMTSM

佢喺連登成日話自己打老婆同食狗肉

#2梁文音 • 12h

7
73
你已負評了這回覆

259

幾 多 對 持 續 愛 到 幾 多 歲

on9連登

🍐😉

滾啦你

你底褲仲有冇位

KM條jer好大
沒位了

[閒聊] 謠言：Riot 可能不再與 Garena 續約

Q：你是否認為 Garena 終究會停業並結束英雄聯盟遊戲的營運？

A：是的，因為 Garena 與 Riot 有個合約而且很快就要到期了。而且據我所知
Riot 將在菲律賓這裡設立辦公室。所以他們很有可能拿回英雄聯盟的代理
權，由他們自己直營。

7巨=蓋倫a支持者

2019lol台服

呢個po仲有玩既人一定一隻手數得晒
數唔晒7巨冇底褲住

lol好玩wo

7巨撐撈撐動朋2

反7巨了

na duo 留名

ｷﾀ──────(ﾟ∀ﾟ)────── !!!!!

動物敵人

#23
梁文音
•
2019年3月29日 14:56:18
係
0
0

比埋link

我英4

#13
KS_Sona
•
11 小時前
明明就係平均女人工作能力係比男人低
又唔承認就怪去人地因為你性別問題
女人永遠簡單野就諗到好複雜
複雜野又諗到好簡單

CHING HO BALL

好大雨 唔do了

唔do點租底褲

屌佢老味夜晚隔離屋仲屌牆

同km一次性交一年

期待一趟旅程 精采萬分 你卻還在等

五月天都負皮

買唔買到飛

mk

拎個鑽鋤柒佢

唔睇

追星

對我有感覺
小動作 來叫我混亂又快樂

only 梨子

MK Band

咁咩band唔mk
你講丫

Pink Floyd, Led Zeppelin

今天我

終於唔洗去韓國可以去日本

韓國>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>日本啦

你

想去神室町

想典==

つええええええええええええええ

去呢個

話個事仔

#2
梁文音
•
2019年3月28日 20:50:08

11
101

#28
KS_Sona
•
4 小時前
push
0
0

#5
KS_Sona

6 小時前

3
0

#9
KS_Sona
•
28 分鐘前
換熟蛋
3
0

#6
KS_Sona
•
2 日前
爆出黎又成班小學雞買
41
0

#2
KS_Sona
•
3 日前
好撚大包野
26
1

#284
KS_Sona
•
14 分鐘前
話個事仔
好
#2
梁文音
•
2019年3月28日 20:50:08

11
101
0
0
2

比錢拖DADDY買人未

準備買你既文尼

我阿D人咁廢都買

為何要話事

HO

落淚仍要一個話事

Is

WAC WE CAN

熱

重 飾 演 某 段 美 麗 故 事 主 人
飾 演 你 舊 年 共 尋 夢 的 戀 人

負皮你先

I want to hold your hand
I want to hold your hand
I want to hold your hand

wa

C

點睇7巨，巨巨？

ss

⣿⣿⡗⠄⣼⣿⣿⢸⡿⠉⠉⢻⡆⢸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⢠⠄
⣿⡻⠁⢠⣿⣿⣿⣦⡛⠢⠴⠛⠁⣸⣿⣿⣿⣿⡿⠛⢉⣉⣉⡙⢻⣿⣿⣗⠄⠄
⠷⠁⠄⢰⣿⣿⣿⣷⣬⣭⣼⣷⣿⣿⣿⣿⣿⡏⢀⣾⠟⠛⢿⣿⣄⣿⣿⡏⠄⠄
⠄⠄⠄⢹⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡇⠄⠳⢀⣀⡼⢟⣼⣿⡟⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣮⣒⣲⣶⣾⣿⣿⠏⠄⠄⠄⢠
⠄⠄⠄⠸⣿⣽⣿⣿⣿⣿⣉⣿⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠁⠄⠄⠄⢠⣷
⠄⠄⠄⠄⢻⣷⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠏⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣾⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⢻⣧⡙⢿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⣿⣿⣿⠿⠛⠁⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⡀⠄⠈⣿⣿⣶⣭⣭⣭⣿⣾⡿⠟⠋⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⠎⠄⠄⣨⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠋⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⡲⣿⣿⣿⣿⣿

JJJJJJJJJJJJ

成日涼狗狗 衰人

我 並 不 懦 弱 你 比 誰 都 懂

力狗死兩次

男的也好

買D幾舊水GE平價MON 一年都唔夠就收皮

紙皮都得啦

大D佢痴Q左線呀 話要搞個新和聯勝

照 著 你 的 筆 跡 寫 支 票 給 我

課左三千點

搶口

中左頭獎撈鋪手足每人1m

好!!!

派未

中左先

派左先中

yin mo

無買點中

力狗死十次

小花

support main @KaoriFuji 但係依家返學有少少忙

c打

lck

瞓撚左幾耐

C9空軍

XPECIAL 叫爸爸

HSGG NIDALEE

元素z

SONA STUN SHEN

PHREAK'S BASEMENT

JAX可能被刪除

日炎EVELYN

虎哥 奧比斯

撚屌 面

象徵忍者的男人

想同主席槍

同同主席duo

槍未

隻力 死

有力台未

儲齊一SET了

有冇D MON平靚正推介

PG279

WAC

曼谷航空 PG 279

有冇機打

6000銀買個MOON 你都痴線 有我部機一半咁貴
我淨係拎黎睇高清AV 唔打機

虎哥今晚幾點街霸

4k AV wor

想玩黑膠唱片, 連Hi Fi 有冇清識

0100開波

齋黑膠碟都好正

3/4

課左3000點

WALAO THIS CHING HAVE RICE
有戰娃果汁都唔錯

牙虎睇力未

SEKVOLE

動朋2背包圖

wac

Dell

終究不過是條力狗嗎

死亡

cc

no

55

長榮d空姐又幾後生

？

腎老母幾正

點影 搭完程機就算架啦

派4000蚊又甩轆 2000申請人未獲確認逼重複交表

正苦

我寄左幾次

@謝歡

台灣熱到比花狗住

咩型號 最好500蚊以內

500蚊以內

平靚正 1000蚊有啦掛

試下比多少少上.........

少少即係幾多

腎去邊

見梨子🍐

冇乜點瞓過
飲左罐red bull 有d飄飄然既感覺

即係

弱

屌講啦

1500啦最少

唔好用咁多錢買D女女figure咪有錢買MOON囉

趕你出場

賢3號一齊食爭鮮

U2415 好似千零蚊
無144HZ
IPS PANEL色水靚但係有6ms delay

聽日走啦

DELAY即係點 打槍GAME 會慢撚左半拍咁

貢快

有input lag

唔想見到你嘛

光頭power never rests

你係狗

做咩話面面

你係豬, 家陣有quote icon

係wor

腎追星

空姐未

買唔到週邊 想喊 求借膊頭

7巨真面目

here

但你都針我

7巨扮撐CLG扮撐腎

隊頭d痴線佬掃晒 點玩呀

幾時

this

撐動朋

邊鳩個request要edit大師教學同潮文既google doc

膊頭借左比人 心口可以嗎?

#1都俾樓主食左啦

block鳩埋條友搞到搵唔到個post你地點做野嫁

五河黎

呢排有咩好玩

我都想知

唔怪得

等你返黎搶1001

Yep

臭痢狗

大師教學

呢個youtuber連sponsor唔俾面

0回5負皮

why not

冇

如果IU咁著去非洲，班非洲佬忍到幾多秒

雞 一定係雞

IUG

ALL WAC

CC

有冇機打 STEAM唔搞特價冇GAME買

MO 等緊傻鳩ONLINE GAME

富强、民主、文明、和谐、自由、平等、公正、法治、爱国、敬业、诚信、友善

7巨好9

以後唔撐7巨了
在此立證

你冇撐好耐 扮咩

啱

7SS幫唔落 又有女 又INCH 又有女
點幫

屌
頂唔撚蒲

電王好狗

大家唔好蝦賢仔

得我唔笑腎仔

我都冇

我都唔笑

笑囉

sex education

🏃🏻‍♂️🌠

聽日就考dse 啦

唔好追星 拎D錢去追女 !!

追星咪入到女女圈子 使撚買埋啲傻閪PANDORA俾女咩

追屌無閪屌

用幾千蚊去望兩眼隻星又聽唔明佢up乜又冇得屌隻星追黎做乜9

FISH

請唔好再狙擊腎仔

力仔

愛惜腎仔

佢地笑成世都無阻我追星

真男人

追腎

追星平過溝女 仲有得渣手仔

賢man
唔笑了

好有wisdom

車狗

ANYONE APEX

女女好香

D死MK開始蒲頭了

好香不過失戀了

不嬲等女俾錢

想住CRY屎底褲

力狗:留返聽日打
想問下打左去邊

台未

隻力死二千次

瞬獄

血肉

呢隻好易打

唔難唔代表唔會卡死喎

力HO JA 特登改佢都可以咁細力

熱狗

未來球隊

未來熱

涼到

如 果 真 的 太 好 如 錯 看 了 都 好

梅原打司令咁撚勁既

司令套路黎黎去去果幾味太容易睇穿
花巧又唔夠伊吹豪鬼

等 不 到 天 黑 煙 火 不 會 很 完 美

巨巨

事事

未訓的巨巨有TSM睇

TKD

終於唔係萬年老二

想玩童話

點睇我賓又絕殺

最撚勁

拍拖八年準備結婚 散咗

好似幾正

巨開

電開

可唔可以幫手買左個BUG佢

買VVD DDG 世三 傾 OK?

吹大左 明明係隻黑鬼廢

一路向前推
引鳩vvd埋去再比 vvd唔埋黎自己射又得
不過隻黑鬼咁撚廢

唔係 咁佢一個守兩個可以點守先 比兒子射就死鳩硬架啦
咁緊係比個死黑鬼射好D啦

咁係 所以咪話隻黑鬼屎 比kane搞撚掂啦

想跟小花學野

遵理學校開辦全新電莖補習班，望提拔出色人才進入各大戰隊

咁買未

買kane

台北住間貴D GE 酒店叫外送茶D女是咪會好D
@花狗

比下面 話哂教練個仔

楊天經

iPad Pro 可以用呢個黎充電嗎？

達達有上依度嗎？你老友需要協助了

搵"達"

虎哥 4號 1230AM 童話 +++

簡單

困難得兩百幾

64

#5
李知恩
•
1 小時前
又要中資帶頭？
0
3
3

台伏有冇人解輸比電腦任

++7ss

呢到好大風

笑

賢仔，賢賢

Ho

想玩

裝定囉

同你好熟咩 笑我

7SS抵屌

腎仔好球

有圖慎入！一坐就爆膿噴汁 他尷尬十年不敢交女友

我都係咁

奶你屎忽ok?

追

贊星

追 贊星

朱姐梗

MK

隻狗好可愛

買左moon 未？

未 可能收工去睇下

無知真係恐怖

毒撚真係好恐怖

屌你老母？

劉在錫做咩黎左香港揸巴士？

蛋捲最多人睇緊

台未?

話左一個鐘事

GING

咁撚勁

冇講明唔計

話左一分鐘事

為 何 要 話 事

話 事 仍 要 一 個 面 對

唔計

無 謂 的 話 事 怎 麼 不 忍 失 去

話 事 我 不 怪 誰

mo

Ss

路人有第13集未

萬物必殺

唔係話針對所有7ss

好想玩童話

Momoland 飛賤賣到咁1380賣650 仲包埋簽名專輯 哈哈

大佬km係機會

好想大聲說WAC

其 實 話 事 一 個 更 開 心

.
3332

木22

666

wac before sleeping to death

OKOK

反7巨

香港高登網站推出旗下首枚加密貨幣(虛擬貨幣)，進軍區塊鏈科技，兩者皆由香港虛擬貨幣平台 HKCEXP 獨立開發，持有高登網站的活現媒體傳播行政總裁林祖舜於發布會表示，該虛擬貨幣名叫「膠幣」，總發行量約30億個，惟估計初期的流通量約1000萬個。

不過，林祖舜稱，高登不會一開始便大量發行「膠幣」，而是希望透過「膠幣」奬勵一些反應不錯的文章或影片的會員，而「膠幣」雖不設一個二手市場進行交易，但可容許獲得「膠幣」的會員，將「膠幣」轉手給其他會員或非會員人士。

他解釋，高登發行「膠幣」主要希望獎勵會員，曾構思與會員拆賬廣告收入，但成本高，故想出發行「膠幣」，這個成本相對較低。

現時，高登有約40萬註冊會員，他指，希望透過發行「膠幣」而令會員人數有雙位數增幅。他指，希望「膠幣」的用途日後可以涉及多個範疇。

林祖舜表示，高登創立11年，早已獲得盈利，收入除來自廣告外，亦有與廣告客戶贊助的活動，勾土高登暫未有上市計劃

回家了

還我PC版連狗RUN

仲玩到

F5左=MOLAMOLA

唔F5了

叫你家

又要遲到了

@虎

手法好純熟

唔係話針對所有腎

我願意犧牲7巨

#2梁文音 • 51m
又迫害我地利記

文識臭痢狗

好想做廢青

樓主利kept

狗

樓主係 我唔係

痢

米尾禾啦腎b

見到個topic有提及痢嗰陣我會入去搵下你

樓上痢

你先系

樓下痢

@佩雷斯主席

痢狗朋友

有咩慘得過返工冇野做

做7ss

ISSISISIISISIIIIIIIIIIIIIIII

勁過力

屌奶星 馬會又開錯盤 我地曼聯[-0.5/-1] 超高水

撐痢迷識

米尾 我曼迷

上次又話阿狗

文識都有fans

U

空難啦

Day3 mei

收爺啦

is未

IS

那 個 男 人 就 是 我 你 知 道 嗎

@腎仔

allin曼

me lose ar

ME BUY BIG BALL 2X1

why u gum ging
always win

I just kinda wish you were gay

想食蟹係邊個地方落車好？

=.=

點呀利狗清 = =

嗱, 我就好公平既

你都係利狗, 唔駛爭

咪尾
我曼迷

紅色定淺藍色 語意暧昧呀 清

我祖記迷

蟹道樂好食

破你膠處(笑)

給未來的熱狗 (aesope82368)

樓主熱狗

Wish you were gay

@@

見到個FD IG
成家係佢呀爺個墓前面自拍 .....
吹撚脹左...

懷念爺爺

阿福冇左？

呢到冇人打機

沒話唔俾既... ! 吹脹左咁姐 !

係

影定姐

幫推

行程
DAY 1 關西機場->城崎溫泉 住城崎溫泉
DAY 2 城崎溫泉->竹田城跡(天空之城) 住和田山
DAY 3上午去立雲峽 睇雲海 下午去姬路城 住姬路
DAY 4 姬路->有馬溫泉 住有馬溫泉
DAY 5有馬溫泉-> 神戶 神戶牛午餐 六甲山夜景
DAY 6 神戶>京都 琉璃光院 詩仙堂 貴船神社 住京都
DAY 7 東福寺 平等院 宇治 住大阪
DAY 8 箕面公園 新世界Spa World ->關西機場

少左個地方

飛田5去啦

阿福優鳩先玩
真男人打rank的

聽日台

Show Blocked User - KS_Sona

G持

我係熱血公民

行程
DAY 1 返工
DAY 2 返工
DAY 3 返工
DAY 4 返工
DAY 5 返工
DAY 6 返工
DAY 7 返工
DAY 8 返工

少左返工

有無巴打想買電競Mon 我想放Mon

@暴龍

改圖==

真架 上佢fb睇

梁振英：今天的我沒有極限

曼連x祖記 2串1 @7巨

@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨@7巨

DEEP

DARK

一心未

真唔真架

welcome to

西蘭花

文識賠錢

man know ho ball

血汁!!!

台了

offline

去台灣了

希望7巨墜機 上錯的士 食錯爭鮮 嗌錯外送茶

Call 錯 G

cls

hao

123

有冇人請人

cx430
希望墜機

唔好 你死左我點算

懷疑追星腎扑左我

邊有扑==

能 再 會 唯 有 於 天 國

做鬼問返文識賠錢

紅牌先輸唔計啦

血汁!!!!!!!

虎哥今晚童話

我真係有買架

你叫我淨係2x1....

1400開始了

開定人仔先返工

祖咪中囉 死曼狗紅牌先輸

臭獌狗

條撚準備

魔幣係乜鳩

文識又贏

bug

贏80

那一件事會首先發生在7ss(食屎狗)身上?

1. 墜機
2. 上錯車
3. 食錯野
4. 比人打劫
5. 外送茶中毒
6. 跟文識買最聯
7. 以上皆沒發生

幾倍?

食屎呢 幾倍

@文識7巨

mk到

開埋我AC升LV OK?

NOLA我練完技先帶你

一陣睇下公司電腦玩唔玩到 反正隻GAME咁多年前 應該開到

咁搏 凌晨帶你做任升10LV轉職好過

升到幾LV先升技 15?

升到45LV技要幾耐

帶豬肉入去俾人罰100m
有冇手足幫手救命

7巨去邊?

用白貓定我的寵物好

用7ss

文識日乙/泡假有矛心水

廢鐵

台

7ss

外送茶未

原來中左六合彩
320

大風嗎

滅殺

7巨去送珍珠奶茶?

敢未

我要食鳳🍐酥

有女no need

去食爭鮮

快d墜機 ok?
我買左 分d比你

有女抵死啦

輸撚死7巨

落左機了
希望炒高鐵

有女狗

佢有鬼錢咩

文識孝子>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>7巨有女 快d去墜機啦

坐對面條台妹係咁偷望我 唔知想點

佢撞車死 好人好姐有女

7巨台北新北定南下

台北

我黎

希望墜機撞落7巨架高鐵到

因航空姐相呢

空少黎

7巨睇動朋2最尾個集有冇睇到喊

益左你

7ss條女住邊

咪台北

暮光破壞者

扑暈自己睇動朋3

卡邦=condom 用完即棄

一日唔出4%一日都唔會抽！！！

抽咩

7ASSASS

聖誕

抽實中三星個個

得500有償石

5萬石留優衣&夏娜算

好消息 仲有6個月有我英睇

POWER

7巨 女 可恥

need 梨子 cb

躝。

why

why u left me

WA

🍐

躝

屌你老母上車先摷八達通 摷左10秒先摷到

20上啦

屌啦星 部機好似裝唔到 聽日放落隻手指到算

猶豫就會敗北

@力

腎開

出左街做mk

力狗=陽萎一生

It's not a game

聽日打埋佢=影都冇

之前d限係咪有保底

腎

電

#5梁文音 • 1h
愛蛇打比你做咩先

阿狗

邊個係文識

玩 睇 抽

右3

D女咁撚豬= =

咪笑我手足

差d以為貼我追星相

想睇

蟹道樂

魔幣點先有@虎哥

好似真係可以搵到

私

抽寶箱

咁易搵

以為你搵到

唔得閒
你貼比我會快少少

1001有女狗開

995

劍聖

你開

佢開